webpackHotUpdate("static/development/pages/index.js",{

/***/ "./utils/questionsList.ts":
/*!********************************!*\
  !*** ./utils/questionsList.ts ***!
  \********************************/
/*! exports provided: default */
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
__webpack_require__.r(__webpack_exports__);
var questions = [{
  id: 1,
  question: "מה הוא הנושא במשפט הבא?",
  sentence: "אני מאוד גבוה",
  answerLabel: "נושא",
  correctAnswer: "אני"
}, {
  id: 2,
  question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
  sentence: "הם הולכים בשקט",
  answerLabel: "נשוא",
  correctAnswer: "הולכים"
}, {
  id: 3,
  question: "מה הוא הנושא במשפט הבא?",
  sentence: "אנחנו אוכלים פסטה",
  answerLabel: "נושא",
  correctAnswer: "אנחנו"
}, {
  id: 4,
  question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
  sentence: "הם הולכים לים",
  answerLabel: "נשוא",
  correctAnswer: "הם"
}, {
  id: 5,
  question: "מה הוא הנושא במשפט הבא?",
  sentence: "נכנסתי בשקט לכיתה",
  answerLabel: "נושא",
  correctAnswer: "נכנסתי"
}, {
  id: 6,
  question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
  sentence: "האם תבוא אליי?",
  answerLabel: "נשוא",
  correctAnswer: "תבוא"
}, {
  id: 7,
  question: "מה הוא הנושא במשפט הבא?",
  sentence: "אכלנו אתמול נקניקיות",
  answerLabel: "נושא",
  correctAnswer: "אכלנו"
}, {
  id: 8,
  question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
  sentence: "האם קניתם שולחן?",
  answerLabel: "נשוא",
  correctAnswer: "קניתם"
}, {
  id: 9,
  question: "מה הוא הנשוא המורחב במשפט הבא?",
  sentence: "אתם יכולים ללכת",
  answerLabel: "נשוא מורחב",
  correctAnswer: "יכולים ללכת"
}, {
  id: 10,
  question: "מה הוא הנשוא המורחב במשפט הבא?",
  sentence: "היא רוצה ללכת",
  answerLabel: "נשוא מורחב",
  correctAnswer: "רוצה ללכת"
}, {
  id: 11,
  question: "מה הוא הנשוא המורחב במשפט הבא?",
  sentence: "יובל התעקש והתמקח על ציונו במתמטיקה",
  answerLabel: "נשוא מורחב",
  correctAnswer: "התעקש והתמקח"
}, {
  id: 12,
  question: "מה הוא הנשוא המורחב במשפט הבא?",
  sentence: "המורה אמר וחזר על דבריו שוב ושוב",
  answerLabel: "נשוא מורחב",
  correctAnswer: "אמר וחזר"
}, {
  id: 13,
  question: "מה הוא הנושא הסתמי במשפט הבא?",
  sentence: "דיברו עליו בחדשות",
  answerLabel: "נושא סתמי",
  correctAnswer: "דיברו"
}, {
  id: 14,
  question: "מה הוא הנושא הסתמי במשפט הבא?",
  sentence: "הולכים לאולפן!",
  answerLabel: "נושא סתמי",
  correctAnswer: "הולכים"
}, {
  id: 15,
  question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
  sentence: "נודע על עיצומים",
  answerLabel: "נשוא",
  correctAnswer: "נודע"
}, {
  id: 16,
  question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
  sentence: "נודע על עיצומים",
  answerLabel: "נשוא",
  correctAnswer: "נודע"
}, {
  id: 17,
  question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
  sentence: "נודע על עיצומים",
  answerLabel: "נשוא",
  correctAnswer: "נודע"
}];
/* harmony default export */ __webpack_exports__["default"] = (questions);

/***/ })

})
//# sourceMappingURL=index.js.46101164b87ce555a9c0.hot-update.js.map